而家唔開冷氣既原因，好聽就話環保，實際就因為窮

不服來辯

又係你條撚樣

點解公屋撚有資格去旅行？
‎公屋父：都係冇樓好，有樓會俾人開槍殺死
‎覺唔覺得公屋仔入HKU，要強制year1 sem1讀返個「上流社會」嘅course?
‎公屋父：如果個女仔嫌你窮就唔要你，呢啲女仔娶到都喊三聲
‎[公屋仔入] 屋企人話做人最緊要心中富有，我咁樣同銀行講，可以借到幾多錢做首期?
‎公屋設施唔啱使 住戶焗做大嘥鬼
‎全香港最多火車頭既地方應該係公屋地段
‎如果將「父母幫仔女俾首期」既新聞print出來，再大量放入公屋戶信箱，窮父母返到屋企會點?
‎「中國或成最大贏家」同「住公屋先係人生勝利組」有冇做過愛?
‎公屋戶有咩資格屌鬼話交通唔方便?
‎住公屋d人 (特別係女) 係咪好鍾意去人地私樓瘋狂自拍再po ig?
‎公屋私樓跳樓者比例係10:1
‎公屋中六grad定U grad，出到來都係繼續做窮人
‎覺唔覺得住公屋既人要簽「不自殺契約」?
‎[啊Q精神] 與女友家人吃飯無雞脾食 公屋仔：我都唔食雞
‎覺唔覺得一邊行街一邊食煙既都係住公屋既低賤人口?
‎個企跳廢老保安係咪住公屋?
‎有冇住私樓既巴絲，覺得呢幾日大堂同𨋢都俾一堆來拜年既公屋撚整污糟哂?
‎俾人買自住公屋絕對係德政
‎識唔識人住公屋扮住私樓?
‎10個公屋跳樓自殺者，9個都有情緒病記錄
‎公屋出身既醫科生，走去做無國界醫生，會否激死窮父母？
‎覺唔覺得成個公屋範圍都係痰同煙?
‎有冇巴絲既屋企人買咗層公屋都俾人當窮撚，覺得好委屈?
‎覺得公屋好住既窮撚，exactly係黃子華既魚蛋論例子
‎[孝子] 建議各位公屋仔今晚(15/10) 7點開定TVB，孝順父母
‎年薪百萬80後拒養公屋父母，街坊：好涼薄
‎住公屋嘅你，仲未有幾百萬身家，會否自卑？
‎點解地產商唔去公屋商場放示範單位？
‎公屋日日都有非自然死亡嘅案件
‎點解李嘉誠唔係住公屋?
‎[公屋仔殺私樓女] 條仔個老豆係垃圾
‎如果條仔係住私樓，唔係住公屋，仲會唔會殺死條女?
‎[城巴殺女友] 條仔係咪住公屋?
‎強烈建議以後將公屋第1座定為關愛座
‎廉航香港快運同公屋有冇做過愛？
‎[窮人生仔] 公屋父：個仔做醫生之後就唔認我
‎覺唔覺得啲公屋仔成日拎人地住公屋有幾層樓收租來打飛機，好可悲?
‎10單自殺案, 9單係公屋
‎住公屋嘅你，去完Reg Day有冇自卑?
‎點睇d公屋撚專登係最近私樓個巴士站落車?
‎[集思廣益] 1人1個 公屋>私樓 或者 私樓>公屋 既原因
‎公屋仔十大打飛機金句

住公屋都係原罪

屌你老母唔撚批支那蝗,支那收租拎香港福利租都唔交添

同d老細俾$34.5一樣

話驚俾d員工太高人工，會亂花錢，唔環保